決定買晒d 蘋報...

放係狗鐵 同巴士d 吉位都幾好,幫佢買廣告又得. 老個d 自己拎黎睇又得

相同諗法

聽朝起身應該俾你地班癲佬掃哂

當你諗住去買時
已經俾其他巴絲買晒

想買都買唔到...4 點幾咋

一直出緊紙
放心 等多陣又會有